去港人講地踩場

依幾日好多人去左藍絲page到踩場
港人講地
有無巴打都去左果到踩場?
見唔少巴打屌打到D藍絲講唔到野

其實點解既
有組織踩場

開tg group組織打手

依排好多人去屌藍絲
屌到佢地潛水

不嬲一得閒就去屌下d 柒頭

日日屌

所以要日日去屌醒班柒頭

促進不同陣營之間討論